大家覺得張敬軒啲歌點🤩

我覺得有好多歌都聽到好有feel
特別係系夜晚聽👏🏻
好享受

以前就正
𠵱家首首k歌

btw 系你老母